新城市職員向拉光復旗市民派告票

一名拉光復旗的女子，突然被新鴻基旗下的商場管理公司人員發出告票，指她違規張貼，不知有法律效力。記者向發出告票人員查詢，但對方拒絕回應。被票控女子指自己行動對商場運作沒有影響，對商場禁言做法感到不解，強調會繼續行動。

Sell Hong Kong 想變下個又一城

搖撚準備搖撚準備

Push

和理sing 唱低音震死佢

還我噴水池

同郭老太慶祝母親節同父親節

封撚左個商場囉

商場舉旗邊有犯法呀屌你老母Sell HK

有撚效力咩, 商場有咩權力向顧客罰款

Sell hk

沙田新城市共和國正式成立

Sell HK真係一日摟屌過一日

sell hk 你好自為之喇
沙田手足就好撚高質既
放長雙眼睇

混水摸魚 借啲意出告票 靠嚇

掉柒左佢,洗撚理
佢有一日偷偷地改例話入左商場踩佢塊地板既人每個要俾10萬清潔費
之後晚市圍撚住出口每個人出票咪好撚爽?

理論上 商場有權用民事索償去向市民追討損失
只不過商場職員無法定權力要求市民交出身份證明文件
死都唔俾身份證出嚟 你都唔撚知我係邊個 咁你又可以告條柒咩!?

發告票但係冇登記個人資料下話

學到野

最大可能交CCTV sell HK

香港人 去左邊？

唔好俾身分證佢睇
冇個人資料, 我睇佢點發告票

保安狗拿屎上身